吊那星毒能吃個茶記刀比人恰，一夾起舊包就收能左我隻碟

佢睇死你唔敢當面屌鳩佢,上網開POST真毒撚

性暗示黎，呀姐想你毫無保留咁品嚐佢個鮑

我偷偷地鬧左佢一聲仆街

你唔好抽起枝飲管呀 杯野都收鳩埋你

打瀉杯野報牛